泡泡9992

會唔會穿ipo

散水

直接打壓
無水花

泡沫！

官媒《新華社》發文批評「盲盒經濟」，指盲盒不僅成為一個經濟現象，也反映了當下中國年輕人，特別是「９５後」一代的心理和生活狀態。驚喜和期待的背後，「盲盒熱」所帶來的上癮和賭博心理滋生畸形消費，呼籲規範盲盒經營模式。

監管部門應進一步規範盲盒經營模式，避免其畸形發展，給社會和青少年成長帶來負面影響。

全部都比人割到咁

玩具商，好快俾人淘汰
邊度可以持續發展
而家仲話俾人規管

盲盒唔好呀